{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 라움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合はペンションでの入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、損害賠償責任がありますので、ご迷惑になるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 個別バーベキューを利用すると炭の追加料金が発生し、黄土部屋は個別テラスがないため、庭でバーベキューを利用する必要があります。 客室は禁煙室です。 ペット同伴入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションでの入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ご迷惑になるような行為はご遠慮ください。損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用すると炭の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋でバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "黄土部屋は個別テラスがないため、庭でバーベキューを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 486
    }
}